邊個係你kpop啓蒙老師?

Me係TWICE先聽kpop

Naeun

BTS

江南style 果個

有期好興TT 連食韓燒間餐廳都係到播 跟住覺得幾好聽所以就入坑

我2年前先天TWICE

PSY

Running man

東方神起(曝露年紀)

too old

Yoona 睇love rain 開始

SJ韓庚開始

Shinee ring ding dong

old seafood

定延

少時 sj wonder girls 都冇 同我講啓蒙

Apink

即係TWICE

sorry too old

高汁愚台手足一定係聽apink

當年好似蘋果將少時9女白軍裝長腿look大大張放C1

SNSD
嗰陣成日喺youtube聽mr taxi

twice momo

間中有

dancing物先...

允兒

Super junior同SHINEE

142 火花

kara...

回不了去

Big Bang IU

IU高汁

Super junior - U

神話

本身想答仲未改名既貓貓禮志
但諗諗下好似係呢首...

你00後唔識呢啲都係正常

YES

你淨係識Yes or yes

T T T T-ara

身邊有2男1女fd因為多娜蓮Momo入坑twice再到kpop
原來咁多人都係Twice

我都係Shinee不過係睇hello baby之後開始勁中意佢地

幾年前聽到中女時代既歌

迷過一排 wonder girls
都10幾年前

Yes

Twice d歌易上腦d

Girls day 首expectation

大爆炸

朴智胤嘅成人禮會唔會太old

astro

nobody

Bigbang

淨係識一個

最初識kpop係上youtube聽nobody同少女時代
但開始追星就bigbang fantastic baby

So Hot

其他成員都好好

男團一般

ss501

Vixx

f(x)

個個都識唱

188 討人喜歡

gfriend

I.O.I

一定係T-ara

miss old days

無限挑戰

Sistar

你

咁twice又真係屈機既

exid

少時 允兒

朴志仁

所以你長期低汁

twice forever

Gd&top

Leessang 而家聽 k hip hop 多

nani?

Big Bang

SeeYa
Nam Gyuri

金賢重

細佬我2am 2pm

少時 直升機場
不過本命sistar

bigbang

銀河世界第一

super junior

花漾男子 金賢重

T-ara

LOL揾gidle做開場嗰陣靚到爆 開始主動揾gidle歌聽 之後先揾其他女團歌

咁我係唔正常個個

rain

Me都係

Cnblue 少時

Dream high班kpop idol

我都係呢個時候開始留意

依家講出來已經無人識

00後應該會聽過sorry sorry掛

high high I'm so high

金鐘國 sj

花樣男子嗰排

最鍾意既一隊

Sistar

Touch my body
Shake it

01鐘意咗少時10年咁係正唔正常

點會冇
Sorry sorry應該半個亞洲都聽過

正常
但樓主係弱智所以佢唔正常

生死碟變ost 開始留意

Snsd 同埋bigbang 2ne1 lollipop

SHINee ringdingdong
仲要係第一個就迷上二哥

Gain

周子瑜事件

同期仲有nobody

Sorry sorry?

其實啲歌幾好聽
之後淨係得返ss301

t-ara

T-ara bo peep bo peep

Lisa

TT

係

superjunior
老了

TWICE太屈

家族誕生

維尼夫婦

見到大爆炸班撚屌撞死人吸毒都唔撚洗比人拉個陣

如果真係要講，我啓蒙老師就係韓狗政府

OH! 秀英個縮圖

+1

深夜一路食M記一路睇少女時代MV真係享受

少女時代Gee

當年同同事喺深圳福田酒吧食住串燒, 螢幕就係播緊 gee 橫向走動舞

EXID Hani

wonder girls
當年邊個唔識唱nobody

Wonder girls Nobody
I want nobody nobody but you!

SJ SNSD
RUNNUNG MAN

我都係

我估十個有九個聽嘅第一首Kpop音樂都一定係佢

teentop

第一次愛上Kpop係因為2NE1 2011 MAMA 嘅live
發現原來Kpop都可以咁型

子魚bb

Fin.K.L

我係hello，係咪好異類

唔計韓劇，人生第一集睇嘅係running man 嘅香港篇
之後開展我kpop新一頁 (之前動漫L)
人生第一次去嘅con係MAMA 2ne1 最後一次同台(真係超high)

前韓籍男友，日日係屋企播歌，初頭覺得唔好聽..聽聽下又唔錯，最早係聽verbal jint

會員(ft bp)

嗰歌都係RM聽完走去搵以前完全對kpop好反感

少時 Genie 允兒

verbal jint都計kpop咩？

唔知計唔計但韓文歌第一個係聽佢，之後都係sistar過d

2pm

Miss A

尹光

Super Junior It’s you時期

果陣小息拎出嚟 其他男仔又跟住睇
之後一齊追

Taxi套衫都好正 但軍裝南波萬

第一次飯嘅idol 係twice,因為lee條片

利申 前once, 後來因為twice 嘅實力，同成員性格好似轉左另一個人咁就脫咗， 最後係likely

樓主老母

嗰陣覺得韓文好難聽，日文先係完美，班上個個SJ SSND，表示理解唔到。 點知dse期間晚晚煲rm

BIGBang

少女時代

邊個轉性格？

駁唔到我淨係識比負皮

韓狗真係正

Young boi

我們結婚了
鄭容和 同 徐賢

之後就變左sone

nonono 個團就快10年了

00後喺小學嗰陣聽sorry sorry聽到上哂腦

點知喺中一做咗ELF

睇咗rm 先識啲idol同韓綜

希切老師

what this love之前嗰歌都好鍾意，之後嗰歌冇咁好聽
依加反而覺得BLACKPINK啲歌好聽過Twice

T-ARA and KARA

第一個有好感嘅韓國藝人係金賢重
但真正帶入坑係李東海 而家爬咗牆都時不時感嘆個樣真係好打得

same genie

BLACKPINK

張國榮

初心

想當年asone錘頭鯊參賽先睇既101
咁就5年

個陣班入面d人日日傾apink gf 我都冇乜興趣

我以為你講大長今

係frd屋企聽Blackpink
見到條女幾靚
返屋企Search下 叫Jisoo
結果聽下聽下到宜家

少女時代 細個無意睇佢地個恐怖電影廠
就鍾意到依家 本命係泰妍

Infinite🤟

我都係hello 鍾意左溫流

想當年我結真係冇得頂
依家仲邊敢有呢D節目

佢地好有觀眾緣架
依家一個反警暴一個撐警暴好諷刺

呢套好睇
少女上學去, hello baby 入坑

Blackpink好聽 但係唔係全部鍾意 有d歌唔識欣賞
Twice之後d 歌好普通 以前frd成日話哩團好靚好靚就認識咗 依嘉化妝問題搞到樣差咗都睇少咗 唔知之後會唔會搞番好化妝

Twice整體感覺都唔同曬，加上之前又睇到MOMO 9唱條片，有種唔好嘅印象。。。
反之，覺得有啲女團值得更好，例如 gfriend， 一流嘅團體舞蹈，歌唱實力
睇完queendom之後 就覺得oh my girl 值得更好。。。

終於見到有人係識astro唔係淨係識車銀優

This

一定係wonder girls nobody
跟住到少時igab bigbang fantastic baby
cnblue loner再到exo growl先真係追

Ftisland 🤣

補充 我所謂嘅轉性格，應該講係比我感覺係有啲過分自傲
其實實力真係有待改善，只係出自大公司

認同整體感覺變咗 但我又講唔出幾時變同變咗乜

一樣

Super Junior - No Other
可能有啲偏門

空耳 sorry sorry nobody

自傲唔多覺 見佢哋無時無刻都感謝班fans 冇佢哋都唔會有今日又同其他團都close好似omg 我嘅感覺係佢哋冇咗青澀嘅感覺 同埋玩得太放...

Apink (瓏瓏撐住呀

朴志胤

Panda們永遠都會支持你

IU

HANI

beast

Same 但唔鐘意twice

Sistar歌超級無敵好聽
孝琳雖然樣衰到仆街
但唱歌堅正

BoA
you still my no 1

我屌你老母!

依家嘅孝琳我可以

泰妍🥰

Apink 正皮唔該

FTISLAND

第一次知道有 K Pop 存在嘅應該係 朴志胤.......

第一次開始留意 某一啲 韓國歌 應該係 BoA , 東方神起, 之後有 Wonder Girls / SNSD

但如果你問我, 真正第一次會主動去 Follow , 叫做特別鍾意嘅.

係 KARA,

Snsd

你估 李克勤上 TVB 咩.....

仆緊街唷

CNBLUE

Rough

Hip hop 嚟喎清

mirror

Twice

me too

Wonder girls nobody

N年前無線播果啲韓劇OST

EXID

Wonder girl

KARA MISTER

same

高耀太

4minute - I My me Mine
個時商台成日做promo

你個名

T-ara!!!!

少時

big bang - bad boy

Turbo都無 同我講啓蒙

呢個先係kpop 鼻祖👍

Apink今個月19號10週年

佢以前依三隻MV都好正，我買咗佢啲碟！

sorry 唔小心負皮左，好鍾意佢既溫流狀態

Ching真係勁old..btw邊首歌啟蒙你？

夏榮 apink iu

FTisland🤤

H.O.T

AOA mina
之後就係hani

jyj 朴有天
而家見到佢咁真係好唏噓

我都係hello小學個陣有人介紹

big bang haruharu

t ara. time to love

#metoo

第一個係BoA
但果時唔覺得佢係kpop
似Jpop多啲

之後有聽SNSD
而家聽IU

4 minutes 留意到hot issue 先

wonder girl

少女時代同IU
IU果時仲係16定17歲

有冇AID係度

少女時代,THE BOYS果期
俾當時女友強逼聽
本身好憎KPOP

成班老野

我飯 i zone 嘅
多謝

當年聽神話同fly to the sky
仲有我老公，年紀好大喇

Super Junior Mr Simple

幾年前睇Rm 認識gary, 之後走去聽leessang嘅歌~

呢隻歌香港應該無hit過
不過玩某項運動嘅人應該對呢隻歌唔會陌生

SHINee Sherlock!

I believe算唔算最早打入香港嘅k pop

‎

忘拿碗

‎

Taeyeon

少女時代 run devil run個排
轉眼已10年

KARA

Jessica 佢genie短髮金毛勁正式

Koyote嗰種80-90s style其實好襟聽